大家入黎認撚住呢個廢老

面目可憎

成隻白猩猩咁 點睇都係低智架喇

幾十歲為果1800蚊

印廢老大頭整個祭壇俾拆烈士憑弔區嘅冚家剷

印張a1 size幫佢起番個壇 有冇得諗